到底點解分左手成年重係好掛住佢

俾人飛

樓主男定女

男 係咪無討論價值

一年lu 朋友今日見到佢返工就諗起之前既事

我一年有多都係⋯

點解分手先

會係咁咩我覺得我個Ex好似完全放低左 係女仔個版本咁...

之前未一齊做左啲佢接受唔到既野 之後一直係心入面

係囉 傻傻地 都過左咁耐

好似我個ex講既野

下？ 未一齊階段都要計較

佢第一次拍拖加佢係好傳統既人 其實好想娶佢

+1 係咪斷聯噻

我ex無同我講話掛住我lol

佢啲Best Friend係咁漏口風話佢勁後悔飛左我我理撚得佢

你係男?

不過香港女仔通常唔會主動追返人，後悔都咁話

理屄得佢條路自己揀，仆街唔好喊

叻 瀟灑

掛住咪掛住囉 回憶黎 不過過左去 擺係心得啦 唔洗拎出黎講

斷咗喇 但好想搵返佢
又怕佢好冷淡 唉

講多D？
你係男？
邊個主動提分手？
佢班朋友又點講？

我都係

男
佢
抵撚死

收到大佬

分手個陣已經當佢死咗
死咗會放係心入面久唔久拎出黎懷念架嘛

咁諗對我黎講會舒服啲
反正而加嘅佢已經唔係以前嘅佢

係!

講出我心聲
一齊左幾耐呀

因為未del 人ig fb

佢block 左我 乜都無

一齊一年多啲啦

佢周不時會搵我
點面對

佢搵你但你感覺係點先？
覺得好煩定係都想覆下佢？

如果唔想再同佢有任何關係嘅不如試下封曬佢所有野？

不斷同自己講佢已經變咗
都係放唔開 下唔到狠心
心軟覆咗佢

佢對我嘅感覺似朋友 但佢遲咗覆我 會講sorry
又關心我嘅安全

唔認同，性格問題，非性別問題

分手5年仲好掛住佢 你收撚皮啦 得一年係到嘈乜撚野

其實要忘記一段感情，真係要由另一段新感情開始
一個人好易諗起佢，大家行過既個條街，食過既餐廳，都有果個人既影子
要同另一個人創造新既回憶，先忘記到舊既

趁未愈踩愈深盡量抽離。你同我差唔多；我個個轉眼已經分左7年，都係有時會搵我，我都係抗拒唔到已經踩得太深，唔好好似我咁，條路好痛苦，只會愈來愈痛苦。雖然我自己都做唔到，但係請你加油

散咗幾耐？
心軟覆其實代表都仲俾緊機會佢
你覺得佢變咗者 但事實又係咪真係咁
如果覺得仲有轉機嘅 試下留意下佢 睇下佢仲值唔值得你繼續花時間心機係佢身上

唔敢睇返手機啲合照

散咗大半年
佢已經變咗一個蒲妹 見住佢去蒲 嗰刻心好痛 點解佢會變到咁 定呢個先係佢真面目
呢半年我冇主動搵佢 但佢每隔一個月搵我一次 我先覆

同自己講 我同佢已經冇可能 不斷催眠自己 睇佢去蒲啲相 但佢一搵我就心軟 等我覺得有機會 我真係好犯賤

佢係我初戀 好難放低

巴打愛得好深 而家有冇另一半
我而家係順其自然 唔理咁多

冇另一半😔
順其自然好事黎，加油

你鐘意嘅可能只係未變蒲妹之前嘅佢，而加佢變成點其實你都再冇權去理亦都唔需要理。無論佢搵你嘅目的係未放低你又好，又或者係attention seeking都好，大家都已經因爲某啲原因分開咗，各行各路。
我都明初戀嘅痛苦，如果你唔意思可以留低tg傾

*唔介意

分左手半年，佢去左識第二個仲成日暗串我

7年冇拍過拖？

光復上水7月13號

知道大佬

當發夢突然見番佢，然後係夢到傾左好耐，到醒左先知道自己原來到依一刻都仲未放得低佢

多謝爸打

傻樓豬因為你仲未肯去放低啊！
要記住 佢唔會翻嚟
你愛佢不求回報都係自欺欺人
記住要恨心啲 唔好成日諗埋啲
仲有冇機會一齊 有冇機會復合咁嘅野！
Del晒有關佢嘅信息 相 仲有佢送嘅野
避免聽情歌 因為首首都超情緒化令你放唔低
搵多啲野做 最好係發揮到你所長嘅野
出多啲街 去做啲你想挑戰好耐嘅野
同埋記住

If anything that upsets you isn't going to be relevant or worth your attention in five years, don't spend more than five minutes upset about it.

多謝你

樓主我又返嚟了
如果你係我ex就好了
可惜佢一定唔會掛住我

下個更可愛啦雖則我都重未放低

有另一半就對現任好啲啦 我之前個ex成日教我 己所不欲 勿施於人 你都唔想你現任同你一齊既時候諗住第個係咪？

第三日 想像唔到你捱左一年 仲記住

學習將好想愛你既心換成祝福 雖然我真係好掛住你

過多左兩個月 但其實個心重係好掛住 但電話留言都俾人取消好掛住佢 又掛到訓唔著

好似終於明

又話要幾多年幾多年 但係我都會為而你開心嘅

頭先見到個po又彈翻上黎過咗幾個月終於明，係好事黎

發現佢有新仔仔了